有無人知佢地發生乜野事

有小朋友被捕

黑警唔夠錢駛

咩事